打風會唔會影響扑野既興致

覺唔覺出面吹到逢逢聲咁好煩

打風，梗係要搵窿_😁

岩岩扑完morning Q

冇女，唯有打個morning J

屌風眼